點解啲外國人成日用條脷頂塊面

好似咁 有咩特別意思？

含撚囉